2021-03-25 美國左膠最關心國際問題

1. BLM 黑人被美國白人種族屠殺
2. 美國亞裔人被歧視
3. 環保問題
4. 梅根夫婦被英國王室迫害
5. 槍械管制

蓋清個人同條底褲一樣咁黃

佢啲屎漬黃到金